5男擄外遊夫妻上山 逼老公目擊廿歲妻被輪姦3個鐘 拍片廣傳

印度拉賈斯坦邦阿爾瓦區，日前發生一宗慘無人道的性侵案。一對夫婦4月26日到當地旅行時，遭5男劫到荒山野嶺。丈夫被迫旁觀廿歲妻子慘被輪姦3小時，性侵過程更被錄下廣傳。警方指疑犯已全部被捕，包括上傳影片者。

受害夫婦當日騎着電單車旅行，途中突遭5名大漢攔路並強拖入深山，其後妻子被勒令脫衣再施以狼爪。獸慾得逞的歹徒不只用手機全程錄下，更威脅夫婦膽敢報警就將影片公開。兩人逃生後曾為家人安全而啞忍，其後因影片在社交網流傳，遂決定報警。

受害女子事後噩夢連連，盼犯人能處以絞刑，又認為印度政府應重視性侵問題，而非紙上談兵。猶有餘悸的丈夫形容「歷劫3小時如地獄」，又控訴警方一度聲稱無法受理，意圖壓下事件。警方則澄清指控不實。

印度人好NICE

竟然無殺咁仁慈

呢啲會唔會有人要片

一般屌完殺埋
印度文明古國

AV劇情

老公可能扯到行

想睇片

古印度同依家班畜生
唔同人種

好人好姐去印度旅行？

屌完仲要放上網，印度級

地獄鬼國
無腦on9先會去

屌你av情節野外露出x夫目前

死印度狗

cls地球毒瘤

夫前目犯咖哩味版

冇死到人已經算進步

垃圾鬼國 幾鍾意旅行都完全無興趣去依D國家

四大文明古國有邊個係似樣㗎？

點解仲有人會去印度旅行

竟然留活口

流出網上瘋傳，又係無連登份

埃及叫無乜風浪？除左虐駱駝

依家埃及內面嗰啲都唔係埃及人嚟

老公保到菊花

去印度唔抵可憐

片？

講咁耐片呢

冇片我好難知道係咪性侵

夫目前犯

對夫婦咩國藉？

其後影片在社交網流傳

我覺得今次真係姦完冇殺到
真係文明既一大步呀

每人兩q, total 10次, 18分鐘一次

d死港女有咩講？

"印度人好nice，好熱情，其實好安全
強姦只係少眾，其他國家都有嫁啦"

強姦大國

諗起智障老公個笑話

印度真係痴撚線

如果老公點老婆去 , 現在成件貨臭晒, 又唔好意思唔要

印度真係乜撚嘢國家嚟

廣傳

體驗不同的人生

10

弱智先會去

快d叫無腦港女去啦 尤其果d話伊斯蘭國俠義風骨同埋想試下當地體驗果d

呢d就冇圖冇片
cat girl gay佬圖就張張高清

On April 26, an 18-year-old dalit woman was allegedly gang raped by five men at the Thanagazi area of Alwar district. The horrendous incident took place in broad day light when the woman and her husband were passing the Thanagazi highway.

受害者本身係賤民係印度人黎
睇新聞睇d唔睇d, 仲成日笑d藍絲廢老

印度，菲律賓嗰啲地方唔撚會去

未聽過喎，講嚟聽下？

有香港人去 試過相同經歷既都唔少 不過無人敢番黎講番出去...

爽足3個鐘

你又知

講咁耐都無片

屌你圖都無張

有人性少少都講唔出你呢句

連登仔：夫目前犯
連登仔：妻目前犯

當年香港都有 不過受害者為香港女星

片呢屌你老母

瘋傳又係冇連登份

冇著數 女權睇唔到

夫目前咖喱飯

啲精液慢慢流出，老婆好滿足。

好人好者去乜印度

心理有問題？

夫目前咖哩犯

片呢？

唔扯先有問題下話，你不舉？

到當地旅行時
抵撚死

扯左先有問題啊
屌真喺AV咩

印度呢d鬼地方 請都唔去

痴撚終

呢啲鬼國真係千奇咪去
由其係女，渣都冇得剩

當年你老豆都睇撚住你老母俾人強姦
扯到直一直
扯到咁上下屌埋一份
中出咗你老母 仲生埋你個仆街仔

鬼國 冇記錯班生番會當d賤民女人係雞都不如，係街隨手捉就屌，好多被人屌完都唔會夠膽出聲。因為賤民報警都冇用你冇證據好似拍曬片上新閒啊！班高種姓既警察係唔會理你。 女遊客如果你唔包曬成身，班生番會當你誘惑佢，比人姦都抵你死

片呢

Seed?

究竟睇住自己老婆瘋狂咁比印度賓周中出係咩感覺

一睇就知你係d冇女死毒撚

cls3個鐘點捱
咁大陰影實會記成世
如果我係個老公，死都會記低佢地
逐個搵出黎報仇

btw，哩啲陰影對日後好大影響
可能會搞到兩公婆離婚收場都唔出奇
就算點扮冇野都呃唔到自己

講真幾多錢都要比 買起曬佢成家

白尻痴 檢腦啦 你都係獻世 留係世上 死撚左佢

印度人好友善 好chill 多d港女去感悟人生啦

cls

精彩過睇av 夫目前犯

狗屎國家死都唔會去去

傳說中既屌死氣喉

係咪on9
自問性慾強
最多都係打下飛機
點樣先會屌條死氣喉 精蟲上腦到咩地步...
射完 聖人mode個時 會唔會諗返想死....

所以話一不做，二不休。

條喉又熱又污糟，點會屌得落

文明古國=落後到中世紀咁

香港都有屌板男

咩意思 賤民就可以隨便老強?
你印度人黎? 係條街一眼就睇得出個女人係賤民

seed呢？

世界上唯一一個可能仲衰過支那嘅國家

又熱又污糟
睇睇下又幾似西

熄咗車一陣可能有微溫

唔識感因

20歲老婆

印度應該立閹刑

話唔定十幾廿年之後香港再多啲難難民都會變成咁

直接用自己地方個套 套落第二個國度個度

印度鬼國有撚排都未洗走個階級種姓制度啦

請問我邊句有咁講過
我係講緊篇文明明無寫受害者係咩人, 但有人睇完又唔求證就自行想像完, 仲講類似"好人好者點會去印度旅行" "去得果度預左啦" 之類既文盲
如果你講得出我邊句有講過你指既意思既說話, 我菊花比印度佬爆
你講唔出, 請承認自己閱讀理解有問題

代入老公個角色 望住自己老婆比人輪大米 有幾多個男人可以當無野
代入番老婆個角色 自己比人輪完 如果老公又唔要佢 佢會自殺都唔出奇...
屌你老母印度佬 成班畜生
樓上個班話條女好爽既 他朝君體也相同

痴線，老公以後點面對老婆
老婆又點面對老公

係要去到幾悶先會去印度？
明知印度經常性有依類新聞出現
除左悶同無腦 仲有咩可以解釋到

真係好ON9 搵你老婆同個連登仔係你面前扑睇你扯唔扯
呢啲情況扯根本係老公有呢味喜好

痂喱佬唔搞gay

講咗咁多頁都冇人有片

南亞狗 +1分

可能我見到連登仔條巨丁會扯

祝你老婆女朋友起你面前比人強姦
到時你再答我會唔會扯
正傻鳩

班印度腸到底係咪人

9upper

獨遊港女: 印度不是你想像中咁恐怖 !

黑柴嚟喎

港女自願，所以無強姦

3個鐘畀5條撚瘋狂抽插

係非洲個老公都會比人姦埋
執到啦

古中國夠係禮義文明之都
依家

好似冇講對夫婦咩國藉？

AV原來係真

睇回覆可以睇到兒登仔有幾咁虛偽

"受害者本身係賤民"呢句
比人感覺就係指"佢地本來就係印度人(賤民), 所以被人老強都係理所當然"

BTW, 咁多人以為受害者係外國人, 係因為被標題上"外遊"兩個字誤導

條片條女印度人黎

睇條撚咩咁樣,你不如唔好放出黎啦

條女好似好自願好主動咁kiss

樣生得安全都係一樣才能

唔使問一定得240p

incredible India.

留名j

啲去完印度嘅個個都話 印度好安全 好正
我真係唔敢信

劉沛

一個post就睇到有幾多社會地底泥
真係撚你地成世都比人睇唔起

Cls

你意思受害者就算係蝗、一啲唔討好嘅人種
佢哋比人強姦就係抵死？

屌你老母

四大文明，有3個都滅撚咗，讀下歷史好唔好

被迫要去印度旅行既話真係要帶兩把刀先敢出街

無碼片喺邊度

番到黎梗係話安全格

仆一次街就翻唔到嚟
安全回歸率達100%

咁樣講我都唔知啱定錯 其實死左佢 可能無咁痛苦

要叫呀YAKI WONG入黎睇一睇

以為講香港單野

港女俾人姦完當無事，返嚟話好安全，搵毒撚埋單

講咁耐
片呢？？

支印呢2國真係地球癌細胞

去印度旅行真係唔識死
同去戰地差唔多

連登 - 網絡孤島

好癲

中國都亡咗畀共產主義,真正嘅中國係北洋政府時期嘅中華民國

文化層面上可以咁講，但血統上其他3個又真係滅咗

對於連登仔來講支那人無一個係無辜的

留活口咪出事囉

連登仔真係無人性

有D人係咁

呢啲人根本痴線
就算蝗同蝻的確有種族害蟲，都唔應該贊同強姦呢啲反文明行為
咁樣同野蠻人有咩分別

快撚啲變成咁啦 香港女權大晒啲女人太安穩 唔姦下唔得 攪到男人咁低賤
印度佬快啲黎香港植民宣傳男權文化

之後法庭會判條友色誘5條友，不守婦道

飛撚左條女去囉
你走去做老婆奴

印度佬又長又持久

印度都好去，請我都不了

連登仔其實本質同廢老差唔多，只要立場唔同就唔理任何理由先屌柒對方

咁似山狗套戲

香港都需要學印度修例

好似話印度有好多真強姦AV

印度真係痴撚線國家

全家死刑就啱 屌你老母印度

8頁純文字討論
連登新氣象

去印度旅遊預左架啦
你都係想試下真人被夫目前犯姐

所以女人天性係咪雞黎
比人輪都會主動含同大力un

費時你班友係咁又倒數又伯母

佢老公剛剛好睇完Avengers 4

殺撚咗佢啦!!

尋找自我

一輩子的陰影

唔見反抗
可能驚死

印度唔會有安全
阿婆都危險

印度人黎喎果對夫妻
大家溝通到架喎

高清片呀

有冇巴打可以講下 點解印度人冇經歷過支那文革 質素都咁劣 甚至衰過支那

果一男一女係受害人? 唔打格仔?

IS

篇中譯新聞寫外遊夫妻 咁大家誤會係外國人好正常姐 你要話就話d記者寫d唔寫d 唔係指責讀者睇d唔睇d 本身標題有誤導性
如果樓主篇新聞有寫女受害者係印度人 而大家睇漏咗眼 你咪可以話大家睇d唔睇d囉

av先會主動enjoy嘛
咪撚睇咁多av

識人去過話咩都無好好啲人因爲無出事姐
呢啲出一次夠後悔一世勸極都唔聽

呢個有機會
可能想拿拿聲騎爆佢哋返屋企免殺身之禍

不過本身所謂「古中國」都柒柒哋

CLS

冇練開 姐係送武器俾人隊你

就條女忍得住自動迎強姦者，都一定忍唔住高潮時既下體抽搐

就算條女忍得住唔去主動迎合強姦者

上面打錯晒

估中印度

有無人知印度人上開咩咸網

印版抖音

其實廣傳既片應該就係係度講數...埋牙片就無

全世界都係上thisav

穆斯林都係垃圾

睇到扯哂
係野外除哂衫比你錫

咁白既

得閒去下印度試下囉
果度啲女好閒姐

最重要果度冇左

片呢！！！

話要睇片啲人係咪CLS
印度真係地獄國，由BB到阿婆都搞

日本妹好like去印度

對住呢d越反抗越易死

唔殺仲殘忍

你friend?

有圖

死左圖

死雞蟲

重未有片

你都on9人講就係？我話你係共產黨咁你就係？證據都冇就會係？

D人成日亂post,又唔係我

姐係其實受害者係咩人?

Push

金磚四國至少有兩檔都係畜牲生產地
我都唔撚明 印度有咩好去 成日見澳美日啲女去印度 搏比人強姦定乜

係，當年我強姦你老母嗰陣你老母都係俾我屌咗兩嘢就主動un
我諗你俾我屌屎眼嗰陣都會忍唔住自動波

Enjoy你老母咩on9，陣間啲child登仔睇完真係信咗你啲鳩噏就死

Lm

上pornhub搵唔到
有無手足有link

唔係你咁撚大反應做乜

回就叫大反應

咁乜嘢為之係中國人血統先？南北差異咁大,又有其他少數民族,你點介定咩係中國人乜嘢唔係中國人先！

Link?

片

lm

屌 邊個想睇佢地城市論壇, 連除衫一幕都冇

link????

.....

I feel sad that you say this.....估唔到香港有人會接受種姓制度...I feel shameful....